東鐵綫發生咩事 大埔墟同火炭要落車過對面月台轉搭另一部車

東鐵綫發生咩事 大埔墟同火炭要落車過對面月台轉搭另一部車

我地波板糖人做嘢唔洗你教

列車廣播叫架

1102 東鐵綫沙田站有人闖入路軌，服務稍有阻延

唔知，我上左岩岩架火車

逼到仆街
基本上唔使握扶手 因為無空間俾你跌

要死行埋一邊

可能唔係死係想試下跑唔跑得快過架火車